「龍珠」如果菲利當年成功許願，………

咁個故事會點發展落去？

悟空佢哋滅團，地球龍珠消失

蓋洛博士整完人造人之後繼續等唔會再出現嘅悟空

斯路只係得魔童比達悟空細胞，分分鐘廢過肥仔恩，可以無視

蓋洛博士日等夜等，結果巴菲特佢哋出現，控制人造人殺人收集能源解封布歐

比魯斯瞓醒秒殺布歐，然後搵菲利問超級撒亞神單嘢，之後醒起以前同菲利講過可以殺晒班撒亞人，於是又瞓返

其實魔童去到斯路篇都夠斯路第一型態打 咁如果當初天神無分到笛子大魔王出黎 再不斷訓練 咪打得贏菲利最終型態

當時魔童勁過菲利（未修練）
菲利一復活再修練4個月就超越超藍，魔童keep住練都去唔到斯路level

邊有超越超藍
超藍擺明屈佢機

悟空話黃金菲利d氣勁過佢，係衰持久力不足咋

重睇啦你

即早泄？

菲利成功許願既話，佢會繼續做佢既宇宙大王，唔會勤練功。

到佢黎到地球，應該輸比人造人16 17 18 19 20。

就算佢不老不死都會畀19 20號吸乾力量。

以為你問"如果菲利當年成功許願，佢今年會係幾多歲..."

佢許願成功唔代表夠超西悟空打

佢成功咗，殺到悟空嘅話使鬼去地球

佢許願不老不老，同渣馬斯一樣喎

遠少少如果當年畢拉夫大王成功許願統治地球，
可以捱到幾耐？

最盡咪到比達黎為止

早d可能笛子大魔王都收到佢皮啦

Fail
畢拉夫統治到世界就唔會打撈返個電飯煲上黎

佢唔撈都可以第二個撈

頭先打錯字

紅帶軍應該會撈然後釋放大魔王

天津飯會跟龜仙人掌學魔封波

大魔王無死，笛子魔童唔會出現

直到拿美斯落地球，地球變比達星

蓋洛博士繼續秘密研究直到人造人夠比達打

照計應該菲利同19 20差不多
19 20對超1比達一樣無晒符
如果菲利可以殺左19 20先
就唔會有161718出黎
所以會一直造宇宙大王

但係十幾年之後魔導士都會出黎。魔界大王應該勁過菲利。